跑步磨損粒lin

非膠post
有跑開步嘅都知，天氣乾燥跑步會磨損粒lin
呢排跑步都成日磨損粒lin，流晒血
想集思廣益下點樣避免

戴Bra

戴bra咪又係會磨下磨下

利申：巴

唔著衫跑

痴塊透氣膠布上去

揸凡士林

[認真]有個FD踢波個陣甩左粒LIN

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

咁好凍嗰陣點算？

諗得過喎
當乳貼

件衫粒lin 個位開窿

冇圖點知你係點樣損法
依家上網問醫生咩?
一係跑步痴乳貼囉

醫生會痴返粒lin上身？

咪lin頭位流血囉
呢排有跑開步都知會點損

乳貼是常識吧

貼醫生膠布(一卷有排用), 貼乳貼

跑開步嘅真係會痴乳貼？

下次真係試下先

咁膠煩
直接貼膠布啦!
沖涼搣返咪得囉

係

真係要試下先

唔著衫咪得

乳頭嘅問題我一律建議切除

切咗冇得俾人奶

經典

凡士林/膠布，以前跑馬拉松啲人係咁教，現實係我未試過磨到唔知真係有冇效

我冇咁誇，我都係流少少血

我係呢排跑多咗先試過幾次流血
以前跑得少冇試過

如果跑一隻全馬，開頭搽凡士林係唔夠，我試過去到廿零K大汗濕晒都係會磨損，乳貼就更加廢，跑左5K已經甩埋

最有用係個隻 scotch 貼紙，貼兩層跑完仲痴到實一實，要好小心先搣得返出黎

肥仔lin, 要推胸

屌，講錯，係3M唔係scotch

我跑10k咋，10k都已經少少損咗
可能膠布已經夠我用

係咪本來唔大汗？我幾度都可以跑到件衫濕晒所以冇咩試過衣物磨損皮膚

唔係肥仔波

大汗呀，跑幾步都濕晒

咁可能係我lin細又唔突掛

搣走粒lin咪得，以後唔會磨損，反正無用

要查野架

用嚟裝飾

而家先知跑開嘅人會搽嘢
我唔係成日跑，新手嚟

我都想知

其實點解會咁跑左咁多年都未試過咁

著黑衫粒lin又黑就唔覺

可能天氣乾燥掛
一路跑同件衫磨下磨下就損咗

D跑步網多數教左搽凡士林

我粒lin pink pink地

利申：巴

上面都有人咁教

我都試過

凡士林 ky 一樣得
Cream 都得 不過無上面兩隻咁好

唔著
著速乾跑步衫, 料要用好滑果隻速乾料
有防磨膏, 好似凡士林咁, 膠布就算啦, 透氣好差

切左粒lin

搽d vaseline就得（認真）

操下上胸等個胸撐起件衫就唔會磨到lin

半馬以下搽凡士林/痴膠布
半馬以上用乳貼

未見過粒lin流血
有冇相睇下

個個都教凡士林
下次真係試下先

想奶

圖

個胸好細，要操起有排操

之前都唔信
之後睇返馬拉松
真係唔少人跑到粒lin流血

帶兩個bra

吓點解跑步會磨到lin?
我以為淨係女人先會

第一次見粒lin 會流血

唔係女人先唔會？
戴個sport bra唔會磨下磨下

原來，在參加馬拉松的時候，衣服會不停的和乳頭產生摩擦，加上馬拉松的過程非常的長，大多都有幾十公里。如果衣服是粗糙的布料，非常容易造成皮膚傷害，甚至出現出血。

在選手跑完之後，會發現他們的身上有兩道血痕，怪不得馬拉松運動員在跑步都會吸引到大量目光，一開始大多數都會選擇塗潤滑劑，但是出於效果，最終還是選擇乳貼。可以起到很好的保護作用。

原文網址：

乳貼
外國馬拉松都幾多人用

樓豬幾歲

件衫質料差先會磨損，買件好啲嘅衫吧啦

著衫呢d見過
想睇粒lin

用Lin貼貼住

我著uniqlo透氣嗰啲衫

是咁的，小弟呢幾日每晚都好夜訓
加上無窮既壓力，燥熱，令到我生左好多好多暗瘡，面上生成點唔講啦
唯獨是有一粒真係好撚狡猾
面上有地方你唔生
頭到有地方你唔生
頸到有地方你唔生
屎忽都大把地方你唔方
點解偏偏要生係粒lin隔離？
ok，我明白你感受，你想出眾嘛，你睇唔起其他暗瘡嘛，你想上位嘛
但係點解你要生到成粒lin頭咁？
我一除衫照鏡自己都嚇左跳，點解我會有三粒lin既？
作為你既宿主，我真係要同你講「位唔是咁上的」
生暗瘡呢d野好平常，我接受到
話說有日同朋友去踢波，約左6個，黎左5個，仲有一個係途中
踢到咁上下覺得熱咪除左件衫囉，點知班仆街指住我粒lin黎笑，話係連生lin
隔離玩緊個班小朋友見到呢到咁歡笑，就走過黎，見到我心口就問佢地老母「媽媽，佢有三粒架，點解我得兩粒既？？」，點知佢老母答佢「個哥哥壞人黎，偷左人地個粒，佢咪有三粒囉，唔準睇唔準睇！」

之後個個遲到既朋友黎左，見到班fd笑到咁開心，問咩事，我冇理啦咪繼續飲水
點知條友突然衝埋黎，捉住我，話我偷左佢粒lin，佢都痴撚線
原來之前佢去踢波個陣冇著衫，入左波之後學d足球員。。。
到左今日佢仲煩住我要我比返粒lin佢，我話「個粒暗瘡黎，已經消左啦，唔信你睇下」之後除左件衫比佢，佢都係唔信，仲話我收埋左佢粒lin，佢都on99
所以大家如果生左粒好似lin既暗瘡，快d 吱左佢

著件粉紅色衫囉

首先 屌解跑步要著衫

我試過損咗, 之後結焦, 諗住無事再跑, 又損, 試過幾次, 最後
搞到lin 頭好似濕疹咁, 間唔中（特別係乾燥）就會痕, 有時嚴重有水泡

屌好痛

邊有人唔痴

原來會咁嚴重

好似話流過血嘅位會生lin尾，真唔真？

膠布，認真

我唔係跑開全馬，我跑10k咋

有冇人癡過肌貼

睇新聞跑長跑d人都無流血

買啲運動牌子，仲要專係跑步用

應該係疤痕嚟

原來咁講究
我唔算跑友，只係得閒跑返個10k

搽cream囉仲可以點

最後條友係醫院瞓咗幾日之後，因為急性Lin 頭發染走咗

下次試下搽凡士林

粒lin有能用咩由佢磨蝕啦

瞓啦, lin頭!

都唔想成日磨損

睇黎呢到d人落街只係跑一陣
btw 有d跑衫貴係有原因 我黎黎去去都係著同一款唔同色既跑衫

搵兩個紙杯吸住佢

換過件啲料靚啲嘅衫，要啱身唔好太鬆身，
搽凡士林

揸煩士林

加拿大 gap gap lin lin

所有摩擦任都要

以前我跑得慢同hea，冇試過磨損lin
而家跑多咗，比以前快少少已經磨損到流血
但係我已經唔快
如果跑再快啲跑長途啲嘅人實會係咁損

除咗lin頭其他位冇試過損

癡nu bra咪得囉 個胸又大d

呢個post好痛

咁流少少血啫
唔係好痛啦
不過唔想次次跑都流血啫

用心口跑步?

你跑一次10k試下就知

剪兩個窿

習慣著鬆身衫跑

外科手術切除

咁寧願唔著衫

Nipple bleed圖google都大把
你唔會想睇

油黑佢囉。。。

你跑跑下就好撚熱出晒汗㗎啦

搽啲 KY 先

係
我爸跑開全馬 一定貼

貼膠布🩹🩹

我未到全馬咁勁，我得閒落街跑10k咋

換件純棉衫

有啲嘢係搽嘅 一支支好似巨型潤唇膏咁
英文anti chaffing
好耐之前喺marathon買過 我嗰支藍色
通常俾啲人搽大脾內側因為肥做運動會磨到
但其實咩部位都可以搽
歐美乾燥啲人又大份好多人有呢啲問題

學到嘢

入嚟就係為咗睇依篇嘢

唔係我想唔想睇嘅問題
係講緊有圖討論嘅重要性
唔可以助長post內冇圖嘅伸手歪風

好中意睇女優粒lin比人咬 有冇片介紹！

咁你都戴個sport bar咪得

我冇印象睇過呢篇潮文

套套都有㗎啦

好小咬 好數奶 咬落去睇到好爽 仲要係大lin既 再比條男揸住拉出黎 諗起都爽

可能搵吉村卓做嘅

呢個變態佬唔識嫁 睇Fone-017

你係咪何妖本人
提下你 你好似唔係因為跑步整損

除衫跑

唔係

唔使咁煩，凡士林幫到你

有咩好笑 有專出比男人既乳貼
man nip matters

而家學到嘢

慘得過我痴乳貼跑步搣果陣唔小心搣埋粒lin 出黎

佳仔你贏

唔好著上衫咪算

咁證明你跑得唔夠落力

貼運動貼布

乳貼

最平癡防水膠布, 幾work

冇粒Lin應該好撚痛
冇粒Lin打飛機應該唔爽

膠布唔夠大就用紗布再黐膠紙

去波地磨平佢先跑

男人老狗跑個步要黐乳貼

夏天唔著衫跑啦
冬天就搽花士拎，跑長時就搽埋腳趾罅、大肶罅
一般<2粒鐘都冇問題
如跑個全馬就應該要搽多D先夠做
不過搽得多，件衫有個控，洗極洗唔甩

又有啲道理

你打飛機會自己捽lin?

用乳貼囉

有啲嘢真係跑開嘅人先知

我未試過
聽人講感覺會好爽

你唔會？

粒 lin 一定好大

自己捽唔會爽㗎喎

屌，正常size

自己捽可以由軟變硬(包括下面)
被人捽應該爽啲

被人捽同奶爽啲

拖vaselin

唔痴會磨到粒LIN爆血

我都係想覆呢條片

見到個post就諗起Andy
點知真係有人po

認真覆樓主又唔理

邊有男人跑步唔用乳貼GA ?

KY幫到你粒lin

你跑步唔出汗架?

任何磨損都係凡士林架啦
除非你敏感

多數係你件衫質地問題...

試過 結果件衫有兩撻印係LIN位洗唔甩

生D lin毛出嚟咪得

想啜
利伸：飛機

有冇人睇完幅圖都即刻摸吓自己個lin頭
睇完硬係覺得痕痕地

乳貼

想知跑幾耐先會流血
平時跑40分鐘都無事

瘤主好撚噁心 lin 頭流血
件衫肯定噁心到死

咪話下次試下

有汗都磨損咗

屌，你個名

少少透明白色磨砂面果隻？

其實我粒lin損咗沖涼會拿拿地

我跑10k，1個鐘內

放低粒lin 先去跑步

之前做渣馬某一個booth,
我見過有人跑完渣馬雙lin流血，
佢同其他人一樣都係著渣馬nike。

10公里以上就會貼

我試過，真係有用

唔痴乳貼

咪一路跑一路流到成身血

網上好多圖

師兄識野

渣馬件衫唔係算質地好？

呢隻，真係跑完全馬都冇甩過落黎

你地著咩衫去跑步....
純棉都可以磨得損?

我著uniqlo透氣嗰款衫

巴打跑過全馬

跑快少少

見到標題仲諗住係潮文
Btw 用膠布囉

唔知係咪新衫定乾燥
有時跑幾跑真係lin頭痛

我想噴啲酒精落你個lin頭度

專家研究表示跑得多步會磨損條jer越磨越短

買防突點既貼囉

會唔會爽到射精

其他人冇事，得佢有事。

冇左粒lin D女幫唔到你奶住打飛機 會唔會扯唔起

噉樣磨吮粒lin我可以

乾燥啦
夏天冇事，係近排乾燥跑先磨損

諗起都痛

比個名黎唔該
跑完步心火盛

老母：唔好咁夜瞓，打少啲機

入黎就係想睇呢個

直接含咪得囉

好撚正

練完腳係有火啲

救樓主老母

真係會裂 跑手都無可避免

有乳頭膏買
人奶媽媽必備

好撚痛呀

練胸肌
真心

裸跑吧